拉莫斯真係好有大佬feel

隊友一有事即刻狗衝去幫
高基被人鏟 幾遠都好都第一時間幫隊友

雖然矛到仆街 又成日搞事
但係做隊友真係無得頂

的確係幾有野狗群入邊既大佬FEEL

反鍠但反唔落佢

唔同隊都咁fd

做咩咁話埋巴啲人呀

隊長要有啦呢D

咁快兩個負皮
收撚皮啦死疤狗

打吡有次郁佩魯爾
巴成班想郁佢
但比佩魯爾阻止

而家冇咩邊幾隊波啲隊長仲咁有火

睇國家隊隊長就睇到隊波咩料

有交打邊少得佢

著得件衫就係自己人

一拳打撚死你呀

大佬=/=隊長

真係大佬就要咁出頭 增加士氣
做隊長應該分開人阻止衝突

通常D傻閪MK仔就係覺得佢呢TYPE不分事非係咪都上去凶人撩人好型架啦

粒聲唔出先啱

佢衝上去保護隊友有乜問題 隊長就係無條件支持+保護隊友架啦

一定係保護緊啦
唔知仲以為隊友比人鏟趺完冇拉狗上去郁對面會比人打到斷狗

弊在條友連自己隊友暴力狂規都上去郁人地呢
你睇下卡斯, 佩奧爾呢d就真係隊長 拉狗你話佢有大佬feel 無錯既 黑社會大佬lo

古惑仔

肌肉受傷，落場！？不了

重點係高基效力同市死敵 但拉莫斯都照幫
姐係你做得佢隊友 佢就肯定企你個邊

做咩咁樣講阿根廷方唐鏡

見唔對路就隊友拍硬檔頂住先
咁就無份被人炒！

題外話 點解拉狗d仔女咁似唐氏bb咁 個樣好奇怪

清，快d走呀！呢到我頂住，班花迷無性架

隻畜牲拉莫狗

大家紋晒身 知咩事啦

小花場外既球商一樣超班

格衰矛到閪咁既畜牲都好吹奏

皇就係咁有雷氣

黑社會大佬

隻狗有交打點會執輸

紅牌之王

想知邊個鏟

無視足球規則既上帝 點止大佬咁簡單

Puyol先最型

呢個當然啦 我唔會盲反

真係幾型棍

似你老豆生前？

真隊長

皇馬真正大佬始終都係牙朗